[HKCC]有無人想JOIN MBT去台灣比賽呀

有意留意
我會即刻聯絡你

留言先啱,打錯字TIM

asshole仔

差一個ARRRRRRRRRRR

差一個咋